宜家係咪要出動將所有大陸人魔法

係我就出去。。

正苦對我地用肺炎病毒攻擊

係 要上微博宣傳

做先得 唔係佢哋唔會驚 大把大陸佬唔撚玩微博

佢哋自己攬炒咗 點解要香港人陪葬 收皮啦激進撚

火魔法所有中國人就唔激進咩